諗症好耐好耐 決定信連登仔一次all in ark!

要酒了

走乜撚野 ark有撚拆升
我呀媽都知咩黎 叫我幫佢按左層樓套現買

咁真係要走啦

不過支持

Del app，1年後唔洗多謝我地

對上一次ark 跌個陣，就係有呢D post....

買唔洗開post嫁

Del app
十年後揀半山樓時幫我地留個廁所

ARK 都係靠 TSLA

arkg有tsla?

有咁嘅老母 真係三生有幸

連登仔個個都話契媽靠Tesla
契媽醒在公開有咩股係手 啲連登仔就瘋狂跟買賣紀錄入貨 幫手推高股價 已經係一個brand 依家買件垃圾都有大把外力幫佢推高股價

幾on9先講得出

無錯，除非契媽開始懷疑契爸爸喇
咁就會all in arkk

不如你睇下佢訪問係點樣先？

怕條春

This is the way

你睇下ARKG有咩股先啦